原來家庭月入十萬以上只係得6%人咁少？

係格黎post見到呢個表

原來家庭月入十萬以上只係得6%人咁少？ 計晒全屋人wor，講真真係俾預期中少，阿爸阿媽仔女加埋晒，可能講緊每人搵3-4萬已經夠（我知都難，但唔係冇可能，仲要講緊4-50歲呢個年紀）

咁仔女成家立室都分多兩戶出嚟啦

on9,年紀大就=搵得多?
你見唔到大把中年人做侍應，收銀呢d搵得一萬幾千

公屋撚: 我識人係上面有幾層樓收租

其實好撚多人返工係冇報稅

我明白 但都俾預期小，全港得個6%家庭做到，去到4-50歲年紀如果老公老婆都有做野相對個難度會易d，但原來都係得6%家庭得

其實都唔少人無報真數

你個假設係班4-50歲既人返緊既工都有晉升途徑 咁1家人十皮當然無問題,但你諗下,平時你出街飲茶,食飯,ser緊你果班人係幾大

6%有幾少
細讀書都廿年 我計你平均一個人80歲命
七十歲退休 理論上一世人有1/3人冇做野
月入十萬姐係平均每人搵25k 姐係話就算全香港人個個都搵25 都會得2/3家庭月入10萬
6%姐係大約11個家庭就有一個 全屋都搵25k
而香港入息中位數係15.5左右
個數字正常不過

全家都現金出糧咩

一屋三個人做野都要三四萬一個人
你估真係咁多連登仔咩

一條友已經搵到5,6萬，
個老婆除非工作狂
正常都唔做野啦

連登仔搵個個三萬
一家三口好難超

根本6%好正常 真係咁多人搵四 五萬一個月咩

飲食一年都唔知報少幾撚多

政府只估佢地賺幾多再收稅

起碼報細幾萬

地盤的士係例牌,仲有小販

連登仔啱啱出嚟做嘢已經唔止呢個數....

係有人報細數
但可以話你知資本主義窮人永遠佔大多數
上連登個個月入幾十萬 笑下就算
真係個個月入幾十萬 樓價post就唔會屌哂鬼啦

我唸稅局會知啲人搵幾錢